唔知有幾多中學生會留意下補習老師嘅學歷？

至少留意下佢邊間u

能大哲學

有嘅話蕭源就唔可以繼續沽名釣譽啦
日校老師學歷一定好過佢

我都係名師啦咁

學歷低:垃圾 教畜
學歷高:唔代表教得好 高分低能